(和理非必做)警甴商場終極攬炒攻略

係商場嘅黃店買定嘢飲嘢食先，等到狗入黎就做路人，迫狗攬炒圍觀嘅顧客，或者去餐廳/food court排隊，迫狗攬炒埋啲食客

唔使帶標語旗幟，費事畀狗入，總之叫口號唱歌咩都好，總之喺商場所有人都係顧客

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23